出街有冇人會留意迎面路人既眼神

有D人眼向前望，但冇焦點，係望住空氣，呢D係咪精神病人

全香港人都係咁架啦，唔識既同你對望打招望就真係有精神病。

吓 我留意到好多香港人都眼神空同無神架喎

聽歌聽得太投入代入咗隻歌啫

洗唔洗同你點個頭先

因為冇聚焦？

呢啲係純正香港人

吓 你都識講啦 香港人嘛 個啲係真係香港人黎

個個炯炯有神咁望住你仲驚
行下街都唔比放空下咩